大家好 我是香蕉

蕉？邊撚到蕉呀睇過？

我是山豬，不課金不行

出左新廣告阿屌你